有無人另一半打5p字

女朋友其實中文好好 以前讀文科，講野都文鄒鄒
但一同佢信息 就會出現「吾系甘牙」

可能比高登仔影響 見到呢啲敏感字眼就好燥底
可以點解決？

呢個行為Mk過打5p字

貼戰狼三百張gif

=.=

佢唔明吾系甘牙 有咩問題

咪咁撚弱智啦，將網絡世界既野搬去現實世界，特別係呢d所謂連登文化

呻下都唔撚比 咁惡既

咁 野 既 左 同唔同得
你自己打 嘢 嘅 咗 先有資格屌人

係咪要咁極端？
就比你睇個岩岩講既對話

係兩句都會有幾隻5p字

你條女係新移民就算鳩數啦

係殘體，唔係5p

重點係佢唔係新移民
純正香港人偏偏要咁打
但寫字又無野

點解極端 所謂嘅5p 字都係無咗個部首/ 同音字 咁你打 野 左 既 其實都係5p 字

用微信 你兩個都係支那狗

殘體 5p 仲要用we7
算鳩數啦屌唔醒

肥絲個朋友？

好多5p字都係故意打殘體

屌你個臭閪你自己打好字先嘈嘈貢
睇你啲po咪又係打 野 左

有冇廣東話書話咗嘢 係正字？

係啊 所以我唔會屌人打5p 字 無謂將連登文化帶到現實嘅親人朋友到

吹牙